一人一個 未來可能會出現嘅職業

星球設計師

核子清理員

代考員

膳魔師

時空穿越者

精液攝取者

睇頭幾個留言就知兒登

太空清道夫

毒撚

電莖員

AI訓練員

設計未來帥

師*

高達駕駛員

香港大總統

連登仔

天師

習帝

驚嚇專員

ai滅除員

魔導士

機械人維護員 (前身：IT support 狗)